留意到黃色經濟圈=蝕住做

連打個和都要比人批鬥

痴線

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

呢個時勢做到打和已經好過蝕足半年
多D支持黃店

賺錢姐係人血鏝頭la
垃圾po 拉！

留意唔到
或者畀下例子 唔好9up?

重點重奪公“敞“控制權

義工圈

低質五毛

選條弱智區議員出嚟又唔監察
對黃店就勁高要求, 又要捐錢, 又要文宣

樓主又撚狗

想打個和only

建制唔贏就夠啦
ching都幾自我中心

你一早去佢果選區咪好